下下要手足用命去make noise 自覺啦好冇？

見到有post話多謝手足開花點燃返場運動

個post多謝冇問題

咁大家多謝完諗住下一步係咩？繼續如常生活？

好心啦

成場運動唔係靠手足上街打交開花就夠

群眾運動需要嘅係群眾

下下靠手足用命去make noise令香港人記得自己仲抗爭緊

仲有幾多手足可以咁犧牲自己？

係咪永遠要踩住其他人嘅屍去爭取你憐憫？

我好希望，有一日唔再需要手足同我出街搵命搏

好希望香港人能夠善用工會罷工 不合作運動 罷交稅 遊行集會

唔會再有手足要係天上等煲底團聚

請未入工會嘅你，依家即刻加入

玩手機嘅你，去TvB廣告商洗板

有隊友嘅你出街貼文宣

搭緊車嘅你air drop文宣

每日諗下離開咗我地嘅人
諗下自己有冇為大家行出個一小步

咪有人推靜靜地 但又有人嫌運動冷卻

咁咪唔好用命去搏

Push

push

現在全世界都開始封鎖香港

其實有時都唔怪得某啲勇武會退出，佢哋唔值得為我哋而犠牲

[重要]大家完成個目標之後就可唔可以走

咪搞周同學啦

我唔明為做而做既行動有咩意思?
成日無啦啦吹開花 開完花make noise既作用係乜?

警暴一撚早去左max
再多嘅警暴都只係數字
對大眾嘅衝擊力細左好多

用被捕嘅勇氣去揭示黑警嘅丑惡
呢一招已經唔work
我地已經過晒呢個階段

手足唔好再死lur送頭啦
好多人都睇到好心痛

唔好再罔想全民勇武就會贏
對家無底線只會見一個殺一個

你班廢青成日搞搞震 香港無可否認係中國一部分
覺得自己比中國人好有優越感？
你都係喺中國過嚟咋

做咩姐你，大家無可否認都係非洲人